分咗手根本無必要做返朋友

所以另一半同到ex做朋友嗰啲ching
無論佢話咩原因都好 自己執生

點解唔得
睇住佢條仔屌自己二手閪，不知幾爽

得 你老母都係咁俾人屌完生你出嚟啫

岩牙清

我愛你

認同
當初ex又話要做返朋友 我心諗你都智撚障
奈何佢同佢啲ex都仲會有計傾 都on9

真
分手分得好難睇真係出到街見面都當見唔到

見到啲人話做個朋友啫好平常真係戇撚鳩
乜咁缺朋友要搵返ex啊
仲有啲撚樣話ex了解佢相處得好舒服，屌真係笑撚咗
咁了解相處得咁好當初又散？
咁了解相處得咁好咪又係為翻啅鋪路
真係廢話

有閪屌下分左手做返朋友都ok

無閪屌我洗撚理佢

唔做朋友都可以做sp

我地私奔啦bb

但我好鍾意男人

is ok 我去秦國裝插件

好感動 你咁為我 我一定會好好對你

啱
睇過全相仲做朋友 諗起都嘔心

yes

根本就想收你做兵 收皮啦！
遇到第二個更好既就唔會理你啦！

agger

最多都係Hi bye fd
分左手做咩朋友
D人好興話唔想小左個朋友
一個人正正常常我唔信識唔到朋友
想要sp炸話

錫過攬過都唔得啦 一見到就諗返起啲畫面然後心癢癢

仲中意既人係做唔到 唔想睇到佢拍拖 比第個拖鍚

我想嘔啊

分咗手梗係到死不相往來。睇佢好又不是味兒，睇佢衰又唔捨得
可必要拎依d苦黎辛

負評嗰個唔係收兵格娘娘就係做慣兵嘅廢柴